以為會有人明白自己真係好傻豬

無ga 永遠都無ga
乖乖地匿埋喇

想人地明白你乜野先

根本就無人想明白你
亦都唔會有人完全明白你